亞運男足16強 沙特半場大炒贏國3:0

又話精銳盡出嘅

4粒

打完飛機精盡出，場波咪

沙特假假地都世盃參賽者
中國點會有機會
班友係咁j 韋世豪張玉寧無問題
但另一面祝son 當兵
抵啦

香港輸比亞洲冠軍烏豬3:0，依家贏國半場輸緊比青黃可能不接既沙地。

結論：香港》〉》贏國

輸3:4